1900-2300 星期五 12月14號 2018 MAMA亞洲音樂大獎 – 香港站 ViuTV 99

1900-2300 星期五 12月14號
2018 MAMA亞洲音樂大獎 – 香港站
ViuTV 99

可供重溫
雙語配音
現場直播

今晚

播緊

[ViuTV同步直播] 2018 MAMA (Mnet Asian Music Awards) in Hong Kong

IZ ONE 啱啱跳完

[ViuTV同步直播] 2018 MAMA (Mnet Asian Music Awards) in Hong Kong

jj lin 啱啱唱完

[ViuTV同步直播] 2018 MAMA (Mnet Asian Music Awards) in Hong Kong

wanna one 表演緊

[直播] 2018 MAMA (Mnet Asian Music Awards) in Hong Kong (3)

BTS 啱啱囉 BEST ARTIST OF THE YEAR

[直播] 2018 MAMA (Mnet Asian Music Awards) in Hong Kong (3)

[直播] 2018 MAMA (Mnet Asian Music Awards) in Hong Kong (4)